【多圖】我擔心既係，烈士既付出只成為人血饅頭上既血

你不得不否認，魯迅係一個天才
以下係個傷者既post

留言：

推到黑警被送上國際法庭

其實咩條件先可以送上國際法庭

冇用 你睇下蝗國

班友快d俾個戶口嚟，我冇咁多三毫子神沙

屌你老母見到班人FB留言真係好燥 香港人賤種真係唔值得義士付出咁多

Link?

個問題就好似group project咁
遇到free rider你唯有做埋佢個份
如果唔係就齊齊攬炒

五毛鬧咋？

我走個陣 大部份撚屌都係好似完全冇事發生咁 一係就冷言冷語
真係心都淡埋
利申: 淆底唔敢衝

咩平台咪有咩人

我真係唔明香港點解會有一班咁既人..真係好撚灰

好彩美國佬依家入境要查 FB,IG

佢哋知唔知人哋咁搏命為咩…

最過癮係你因為做project 通左頂佢地就講果句「低能死」

一早話等香港淪陷算啦, 唔值得為香港付出